(不是春袋）原來支那得6%油從伊朗入口

China’s Top Providers of Imported Crude Oil

Below are the top 15 countries that supplied 90.6% of the crude oil imported into China during 2018.

Russia: US$37.9 billion (15.8% of China’s total imported crude)
Saudi Arabia: $29.7 billion (12.4%)
Angola: $24.9 billion (10.4%)
Iraq: $22.4 billion (9.4%)
Oman: $17.3 billion (7.2%)
Brazil: $16.2 billion (6.8%)
Iran: $15 billion (6.3%)
Kuwait: $11.9 billion (5%)
Venezuela: $7 billion (2.9%)
United States: $6.8 billion (2.8%)
United Arab Emirates: $6.7 billion (2.8%)
Congo: $6.4 billion (2.7%)
Colombia: $5 billion (2.1%)
Malaysia: $4.8 billion (2%)
Libya: $4.7 billion (2%)

仲以為可以斷支那石油供應

因為支那早就簽左買百幾蚊一桶既俄油

俄國其實不嬲俾次貨人
豬瘟都係俄羅斯搞到咁

伊朗收皮，同為邪惡軸心國既中國都唔好過

睇真啲 伊朗加伊拉克total係15.7% 之後諗下依兩個國家近排發生咩事

冇問題呀，要制裁支那，幾多%都唔重要。

好似唔太影響支那

根本冇嘢係春袋，如果有，連登由六月到而家起碼發現左幾百粒春袋，一早踢到佢哋瞓晒係地啦

仲有連登發現嘅核彈，都唔知夠核平全地球幾多次啊

伊朗伊拉克沙地三個加埋已經28%

枱面姐

老大哥最叻搵小弟弟笨

契哥一早搵左契弟笨

人民幣結算先係重點囉

其實6%都好多

安哥拉呢d撚樣非洲一帶一路國家係時候收皮

係，仲未計連鎖反應。

應承咗美國入口原油

打起身，沙特，伊拉克，伊朗同科威特都運唔到過黎，果堆加埋成3x%，唔應該只係睇一個

大慶、釣魚台油田呢？

伊朗真打既
就會波及成個中東

自從美國由石油入口國變成出口國，佢都係價格其中一個操控player.

沙特
果然係一級人揸

仲要係次貨

枱底交收唔通同你講咩